[地盤]做地盤好危險 得頂安全帽就要開工

一定要拖去地盤暗角執返劑
射到佢成身都係

乾收銀?

老捉

sales?

屌 你老母
真係好想第一時間
用石屎抆上碌鳩到
等佢乾左硬左
然後插爆佢

搞撚錯返工都影女

耐唔耐都會見到呢D 女人來行地盤嫁啦
根本同普通文員妹無分別

如果佢同其他工人, 一樣, 落手落腳做, 先夠特別